PhD post doc 人工一問

想請教各位大大🙏🏿🙇🏻🙇🏻🙇🏻
近排做緊research Assistant，人工18,000。想繼續讀上去讀到PhD。我想問如果有個PhD學位，做research assistant 可以有幾多人工？
如果做post doc,又會有幾多人工？

咩科目先得架？醫文理工科商科差好遠的喔

大你老母大咩支那狗
讀完PhD仲做普通RA不如慳啲啦你

我個lab d RA全部都係連master degree都冇
讀完PhD就做RAP/PD啦

讀nursing

I mean 讀完Phd 做post doc 可以有幾多錢

我剛畢業，都係得個bachelor 😅😅